藍線既巴打罷完港鐵可以番沙田鳩嗚

勿忘714深紅基落閘放狗

今日連儂場可以貼新野 （轉自巴打）
1. 黑警上環開左36槍
2. 元朗狗黑包庇
3. 狗黑圍毆市民
4. 999救援熱線被CUT線
5. 黑警於接CUT後超越半個鐘都未到達現場